# test_tssr_tony

##BLAGUES NUL

Pourquoi les chiens belge ont le nez plat?

R- Parcequ'ils coursent les voitures à l'arrêt.

Il y a 2 mouettes qui vont acheter une pizza. Au moment de payer que se disent-ils?

R- On fait mouette-mouette
